# Explcation récupération des données

- On veut récupérer les données de chaque user
- on veut parser les données pour les différencier 
- On veut récupérer le nbrs d'heures 
- On veut que pour chaques heures donnée, les rassembler pour les ittérer 
- 
